個市收係中間位 等賭仔入場...

睇住黎食

所以係買升定買跌 快講